好地地鞋一對 點解要買千幾二千蚊

屌你老母 就係因為你班人啊 乜撚野都攞黎炒 ,
炒撚完隻鞋就覺得好撚巴撚閉，
我知實有人話樓主一定無錢買，
但我想問一隻鞋係咪真係值咁撚多錢啊

你老母 識買一定買nmd 我著左好似識飛咁

哎呀 標題係賣

nmd

ultra boost

有好多鞋都一千樓下 你可以買個啲架

以家唔係話我要買 係講緊過千啲鞋值唔值姐

同意
好多人完全無自己美感標準
多人著,名牌,全部擺曬上身就是型

咪臭係 你老母 一件淘寶既衛衣50蚊 加個所謂既名牌logo 貴700

推

唔合群咪俾人標籤做毒撚囉

師兄 好波

香港基本上咩都炒一餐

係香港真係壓力大

型棍